將軍澳區邊度有口罩賣！！

如題 已經快用晒啦

阿布有冇?

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

入去推十下！！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）